［育成game] 真三罷工會育成計劃上線啦

而家籌備緊二百萬人真。三罷，需要唔同行業既人成立或者壯大工會

主谷：

入面有唔同行業group，自己入啦
一個月有四十萬member不是夢

再介紹朋友入谷

Push

pish

推

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。